721遊行成團未, 班狗應該放軟手腳,我地自動散曬證明係佢地撩事先

佢地唔搞事根本會和平咁行完